一直怪錯陳浩天

雖然天哥口屌和理非，又話要武裝革命

但估唔到天哥同民族黨先係全香港最和平既政黨

最難得係比人踩到上心口依然貫徹以聲明代替行動既作風 仲同BBC講民族黨唔主張暴力 暴動之類唔關佢事